[好悶]有冇人可以同我傾下計[秒回]

番左大陸
個個都+-10幾歲 傾唔到計
原本想同小朋友玩
班死靚仔妹去睇卡通片唔埋我
大陸淨係上到wts同連登
wts不嬲冇人搵 得番連登
好悶呀~~ 傾咩都得

好悶呀

Hi

老芬急轉彎

無論去邊都係毒撚

毒撚自己一個食緊飯

食咩?
我特登快食完 死埋一二邊玩手機

我都好悶

咪又係快餐

打牌啦

我悶到瘋狂食花生 全盒都比我清哂

幾自由幾好吖

我想搵d野咬下都無

不了 老豆老母三姑六婆自私打

你只少有完整既網絡

大叫跟隊

一樣上左強國，悶到仆街on99

屌 好撚葡萄呀

老豆老母知我識打牌屌死我都似

但都唔知上網有咩做

平日都話有野行下 新年真係唔知做乜尻

我有YouTube既話唔會悶

你強國邊度，屌今日先第一日咋

我一直都唔明打牌點解會同學壞劃上等號

我有喎，做乜咁慘呀巴打

平時都唔鍾意追劇睇片

東莞 我都係第一日 黎左半日好似過左成個星期咁

不如我地一齊偷走

啤牌都係 佢自己有玩又唔想仔女玩呢啲 又唔係為禍人間

咪係，我當board game咁玩

被老豆老母逼返大陸 話乜野一家人齊整
香港夠可以喇 根本係佢地有佢地開心

咁打下機 玩下樂器囉 乜都有得做仲唔會悶

十條友廿對眼

寧願自己一個留響香港

你咁重要個個留意你架咩

真係秒？

佢冇。。。

屌佢地唔撚比

毒撚技能隱身對三姑六婆無效

大陸網速 唔係一定秒

屌返佢地轉頭

我真毒，連老母都唔太理我

冇啦 人都黎左

自由自在 好葡萄

但都要俾面上大陸呢屌屌屌
好想食公仔麵

大陸新年咩野都關門 冇啖好食

咁你食左咩，岩岩食飯啲餸唔岩食

係hk搵唔到細路同你玩架啦
趁宜家有就玩下先啦

菜魚豬雞 仲Hea過屋企 扒左兩啖飯幾條菜 唔飽都話自己飽

又買野又執屋搞左一日而家又要出去拜年

而家啲細路拎住部平板睇卡通 乜人都唔理香港大陸都係咁話

我屋企都係 好大動作咁 結果冇撚用

返左大陸嘅毒撚報到

我地揾啲野玩啦

冇個同年齡層既人真係好撚柒悶

算啦

秒回已經係我唯一娛樂仲有咩提議

成班人響到睇春晚

細個覺得好正 人大左真係

春晚啲人講嘢啲tone真係聽撚到想死
想轉台睇下其他又唔得
除左連登已經無其他嘢玩

想偷走
利是我唔要了

我都係 今晚打算早睡遲起 希望時間快啲過

比我利是就要我返大陸
我番利是你比我返歸好冇

早起聽日啲時間就會好難捱
日日淨係食痾訓
返去一定會肥

係除左呢幾樣真係冇野做
帶埋跑鞋話想跑步
見到啲空氣同啲路 不了

岩岩幫老母封利是，依家又冇野做了

呢幾日無步跑有啲guilty

細個會幫手
宜家老豆會自己默默封完唔話我知

點解咁秘密

我細個會自己拎咁啲利是

我岩岩封想成疊拎走

新年之後要開始減肥了

放工返到屋企就發現佢封好晒

佢見你返工自己做返姐

我已經好克制唔食咁多嘢
但係悶得濟就忍唔住想食

冇野做就想搵野咬下

想食肉

黎大陸想食烤肉同海底撈 但新年乜柒都冇開

今晚去廚房偷食肉

hi

真係乜柒都冇

哪有肉

絲打鄉下果頭咁多嘢食嘅
我呢度得真功夫同KFC

有kfc你仲有咩不滿
絲打你邊度呀

咁唯有咬自己

咁那大地方得aeon開左

冇人同得行年宵

有aeon你仲有咩唔滿意

大陸啲KFC無咁好味
深圳入少少
又未到東莞

唉 就算開左都行唔開去食

成日都想偷走

好過冇啦

係同無無分別

我地係哪來的難民

好掛住香港

過年邊個最開心

因為真係好 撚 悶

由出家門果刻已經好掛住

好彩仲有連登

好想返屋企烚啲菜煮啲肉又一餐

巴打平日食得咁健康

呢樣真 冇連登真係悶死

我老母煮姐，其實都唔健康，我老母烚菜都落油

香港公仔麵都好過大陸正常一餐

哈哈 又會咁岩覆埋同一隻腦魔

老一輩煮野都係咁
仲有佢地覺得食得多白飯係好事

Agger，落一打芝士腸

我夜晚唔太食飯，我老母就晚晚叫我食幾啖飯

營多加塊芝士一餐已經好好味

大家幾時可以返香港

太陽強！

沙嗲牛公

我只想新年有多幾日假放

返hk喪食

偷走即刻可以返
跟屋企人要初五

雙失廢青表示就快放左一年

我初二

初三先返

初二有得逃出圍城仲想點

其實我留係香港咪又係淨係上連登

去拜年對我黎講唔係假期

拜年對住啲姨媽姑姐問三問四
精神壓力大過返工

要到初二夜晚

一齊傾

見到親戚要識笑

親戚們十萬個為什麼

Q1:拍拖未，結婚未，生仔未
Q2:讀邊間大學
Q3:做緊咩工（中間有拎你著數機會）
Q4:問你無出現屋企人點解吾出席

同一條問題每年都發問

有聲

Q1 Q2中仲要付帶自己仔女幾威幾勁

有啲見到都唔知叫佢咩好

巴打冇野搞咩

每年都展示自己有幾垃圾嘅時候

好餓

不要再說了

食全盒

你地屋企有冇人響到瘋狂搶紅包

wechat?

好似係
成屋人響到搶緊

冇約人 冇人約

老母係咁播一開頭係雞啼既wechat 拜年片

佢地搞到我網速好慢

個個都拜年
上住連登先啦

本身上到IG
宜家慢到仆街

早抖喇各位